（學術）食開煙既入一入黎

屌你老母死煙剷[/r[size=6]

[size=6][red]死撚翻出去啦柒頭

仲以為真係有野問 btw火車頭死全家

點解咁憎人食煙

唔知

有冇煙友可以答下我究竟煙有咩好食？

利申：只係試過幾次，覺得好撚難食

另一個世界...

因為真係好撚臭

害人害己屌你老母

🚬🚬